有冇孖展倉既人已經被迫斬左倉？

新手股神係咪爆晒倉啦？

正股驚閪

上落好大咩，咁易爆倉